聽日會唔會黑雨？1997年7月1日香港又係大暴雨

從始香港沒落

從此, 支那没落